警察毆打市民是公義，法治的表現

要求人大釋法警察圍毆市民合法

比你個名吸引左入黎..